點解有人話多數有錢人都低調？

係咪因爲驚比人打主意比人仇富
識你對你好的人都因為你d錢
定有其他原因？

喺佢地眼中， 搵錢當食飯 疴屎，好正常。 你都唔會講自己疴幾多屎， 食幾多飯啦

有道理

係阿，連登班有錢佬日日都係低調置業個post 交流，夠唒低調